而家係咪買arkk時機

想支持契媽

契媽比沽空機構追擊
應該唔會好似以前咁爆升架啦
買第二隻啦

俾人short緊
我已經走晒了
唔知做得啱唔啱

ARKK睇長線嘅話可以不問價入

唔係嘛

買arkk 無問題
買arkk既ticker 玩命

覺得而家d升係厄9人，我都輸arkg離場